古人係咪一早預視到女權是禍，所以先推男尊女卑？

古人其實好有智慧，係現代人懶醒要搞男女平等，結果一發不可收拾，天秤不斷斜向女性

記得某本書睇過，話原始人類部落好多都係母權社會，因為女人識生仔

唔知幾時，邊位古人咁有智慧推翻母權

有名你叫女媧呀

唔係因為識生仔，係因為唔知邊個老豆

最好笑係男女平等個誕生原因一d都唔文明高雅，純粹係近代戰爭需要大量勞動力去生產補給，於是先俾左個機會女人上位

係熱兵器時代之前，女人根本無資格入戰場(除左做軍妓之外)，所以男人成為寶貴資源，男人個崇高地位係靠血同汗爭取返黎，女人？靠塊閪囉

因為古人曾身受其害知道女人當權一定會大亂

戴卓爾夫人，雙手奉上香港俾支那

又到五毛狗洗版時間
等睇呢個post講講下又拉去講沉女
分化香港男女

又係你條低能仔
講下女權問題又話洗板

呢個其一 男人外出打獵 返到黎唔知條女比邊個扑過 所以對仔女既照顧少好多
所以女人話事可以make sure後代既成長

另外當時主要糧食來源係來自採集植物 (女人)(未有農耕之前)
而唔係靠唔穩定既打獵(男人)

好似一早就有女人是禍既觀念
幾乎套套神話 女人都係禍根 簡直係各族古人一致既共識
而事實上女人一般都感情用事又懦弱 做野唔用腦又鍾意搏人同情
所以做成好多麻煩
BTW其實中咗以上講個幾點既不論男女都好閪 但個啲特徵已經可以話係女人既天性

佢無做錯喎
留住香港把撚
香港人以為英國人好人，
英國人當你係草昨

自己廢仲要瀨女人

因為進入定居農業社會咪父權社會

男人比女人擅長權術同謀略,識得分配資源、處理衝突同平衡各方利益,所以男人掌權既話有利於維繫社會/特定群體既穩定同發展

不得不承認 有好多推動人類文明嘅偉人 都係男性黎